{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098875",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "최부자보쌈"
    },
    "text": "ソウル特別市鍾路区小切手で20道22坪である午前、統営で毎日水揚げされた新鮮な生牡蠣だけ使用して、伝統方式そのままゆでてすぐに切ってあげているカキのボッサム専門店です。カキのボッサムセット注文の際、深くて香ばしいカムジャンタンと即席で動態戦を送ってサービスで差し上げます。鍾路ボッサム路地の売り場が広い方だから団体の会食も可能です。公用トイレがなく内部に専用化粧室があって不便じゃないです。カキが旬ではなく4月~9月までは少し辛い炒めダコとボッサムを一度に味わうことができようにボッサム路地内唯一タコボッサムを販売します。いつも良い材料にあきれるほどおいしいカキのボッサムとタコボッサムを作るから、よく来てお召し上がりください!TVプログラム2TV夕方の生々情報(カキのボッサム)に出演したレストランです。場所情報:鍾路3街駅15番出口出てすぐ前にメガコーヒーの横の路地に入ってきて最初の十字路で右折したら鍾路ボッサム路地です。冬グルチョルにはカキのボッサムを主力に販売してグルチョルがないときはタコボッサムをメインに販売します。運営時間:毎日10:30~24:00祝日休止のメニュー:カキのボッサム(統營生ガキ+ボッサム+動態戦+カムジャタン)、27,000~44,000ウォン/タコボッサム(4月~9月まで販売)、35,000~55,000ウォン/王、豚足、27,000~42,000ウォン/タコ炒め、30,000~42,000ウォン/ダッポクムタン、25,000~35,000ウォン/カムジャタン、25,000~35,000ウォン/グルチュカ、15,000ウォン/肉の追加、13,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "鍾路区小切手にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "新鮮な生牡蠣を使用したボッサム専門店です。"
        },
        {
            "question": "どのようにカキのボッサムセットを注文しますか？",
            "answer": "注文時にカキのボッサムセットを選択してください。"
        },
        {
            "question": "このレストランは団体の会食を受け入れますか？",
            "answer": "はい、広い売り場があり、団体の会食も可能です。"
        },
        {
            "question": "トイレはありますか？",
            "answer": "公用トイレはありませんが、専用化粧室があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはいつ営業していますか？",
            "answer": "毎日10:30〜24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "タコボッサムはいつ販売されていますか？",
            "answer": "4月から9月までの間、タコボッサムも販売されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのくらいの価格帯ですか？",
            "answer": "カキのボッサムは27,000〜44,000ウォン、タコボッサムは35,000〜55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようにレストランにアクセスしますか？",
            "answer": "鍾路3街駅15番出口から出て、メガコーヒーの横の路地に入り、最初の十字路で右折すると鍾路ボッサム路地に到着します。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何のテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "TV夕方の生々情報(カキのボッサム)に出演しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 351
    }
}